識左個女仔好難捉摸

約親佢多數都會出來,行街食飯睇戲,但每一次都係我做主動
出街時好多野講,但係番到去甚少會chat,一係hea著講幾句
我地對好多野既睇法都接近,我對佢幾有好感,但係咁唔平衡既關係真係好辛苦, 唔知佢諗咩
有無人試過係咁?

唔好計較付出比較多

因為佢係麥田圓圈
你唔明白佢係正常
你只可以做麥田守護者
姐係做兵 係身邊守護佢
你想了解佢 但佢唔渴望比你明白
算啦 天涯何處無芳草

我而家有D驚去搵佢, 怕佢覺得煩

好明白 唔搵佢又會話點解唔搵佢